香港邊度可以買到生食嘅蛋？

一田嘅可以嗎？

隻隻都得

第幾頁幾時開估？

Not from china

買左日本蛋，成4，5蚊隻，個肚好似攪攪地